let sampleQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: 'Hangisinin sayısı daha fazladır?',
    options: [
      'Dünya’daki kum tanesi sayısı',
      'Samanyolu’ndaki yıldız sayısı',
      'İnsan vücudundaki hücre sayısı',
      'Dünya’daki ağaç sayısı',
    ],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 2,
    question: 'Hangisinin toplam uzunluğu daha fazladır?',
    options: [
      'Dünya’daki tüm DNA iplikleri',
      'Dünya’daki tüm yollar',
      'Dünya’daki tüm nehirler',
      'Dünya’daki tüm tren rayları',
    ],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Hangi olay daha sık yaşanır?',
    options: [
      'Kalbin bir yılda attığı toplam sayı',
      'Bir yılda insanların toplu olarak göz kırpma sayısı',
      'Bir yılda dünyada satılan kitap sayısı',
      'Bir yılda doğan bebek sayısı',
    ],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 4,
    question: 'Hangi yapının yüzey alanı daha büyüktür?',
    options: [
      'İnsan akciğerlerindeki alveoller',
      'Bir futbol sahası',
      'Dünyadaki en büyük göl',
      'Ay’ın yüzeyi',
    ],
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    id: 5,
    question: 'Hangisi daha hızlıdır?',
    options: ['Işık', 'Ses', 'Formula 1 arabası', 'Jet uçağı'],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Hangisinin enerjisi daha büyüktür?',
    options: [
      'Hiroşima’ya atılan atom bombası',
      'Bir yıldırım çarpması',
      'Güneş’in 1 saniyede yaydığı enerji',
      'Bir insanın ömür boyu yaktığı kalori',
    ],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 7,
    question: 'Hangisi daha ağırdır?',
    options: [
      'Büyük Çin Seddi',
      'Everest Dağı',
      'Tüm dünyadaki karıncalar',
      'Tüm dünyadaki insanlar',
    ],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 8,
    question: 'Hangisinin hacmi daha büyüktür?',
    options: [
      'Dünyadaki tüm buzullar',
      'Amazon Nehri',
      'Karadeniz',
      'Tüm okyanuslar',
    ],
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    id: 9,
    question: 'Hangisinin sayısı daha fazladır?',
    options: [
      'İnsan beynindeki nöronlar',
      'Dünya’daki tavuklar',
      'Dünya’daki şehirler',
      'Dünya’daki kitaplar',
    ],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 10,
    question: 'Hangisinin ömrü daha uzundur?',
    options: ['Kaplumbağa', 'Balina', 'Ağaç (Sekoya)', 'İnsan'],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 11,
    question: 'Hangisinin sıcaklığı daha yüksektir?',
    options: [
      'Güneş’in yüzeyi',
      'Volkan lavı',
      'Yıldırım çakması',
      'Mum alevi',
    ],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    id: 12,
    question: 'Hangisi daha eskidir?',
    options: ['Ay', 'Dünya', 'Güneş', 'Samanyolu Galaksisi'],
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    id: 13,
    question: 'Hangisi daha küçüktür?',
    options: ['Atom', 'Elektron', 'Proton', 'Hücre'],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 14,
    question: 'Hangisinin hızı daha düşüktür?',
    options: ['Kaplumbağa', 'Salyangoz', 'İnsan yürüyüşü', 'Koşan kedi'],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 15,
    question: 'Hangisinin sayısı daha fazladır?',
    options: [
      'Dünya’daki planktonlar',
      'Dünya’daki kuşlar',
      'Dünya’daki arabalar',
      'Dünya’daki bilgisayarlar',
    ],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 16,
    question: 'Hangisi daha büyüktür?',
    options: [
      'Dünyanın ekvator uzunluğu',
      'Ay’ın çevresi',
      'Mars’ın çevresi',
      'Türkiye’nin sınır uzunluğu',
    ],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 17,
    question: 'Hangisinin toplam uzunluğu daha fazladır?',
    options: [
      'İnsan damarları',
      'Dünya’daki tüm tren yolları',
      'Dünya’daki tüm otoyollar',
      'Amazon Nehri',
    ],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 18,
    question: 'Hangisinin kütlesi daha büyüktür?',
    options: [
      'Everest Dağı',
      'Dünyadaki tüm atmosfer',
      'Dünyadaki tüm insanlar',
      'Dünyadaki tüm balıklar',
    ],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    id: 19,
    question: 'Hangisi daha parlaktır?',
    options: ['Güneş', 'Dolunay', 'Yıldırım', 'Venüs gezegeni'],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    id: 20,
    question: 'Hangisi daha uzundur?',
    options: [
      'Nil Nehri',
      'Amazon Nehri',
      'Büyük Çin Seddi',
      'Dünyanın çevresi',
    ],
    correctAnswer: 3,
  },
]
